[武漢肺炎] 檢測呈陽性 德國總理默克爾被隔離

German Chancellor Angela Merkel is in quarantine after a doctor who gave her a vaccine tested positive for coronavirus.

還是要感恩中國

唔係咁開心呀

o.O

唔識英文？

屌。。。標題黨
佢個醫生有呈陽性反應姐

神翻譯 btw如果武漢肺炎殺左外國元首會點

係佢個醫生檢測呈陽性 唔係佢檢測呈陽性

#thankschina

屌你人地見過個醫生
個醫生後嚟確診

你就屈人地檢測呈陽性

學好d英文啦

樓主英文有冇lv.1

標題黨

肥婆真係有機會中

Block 柒個戇鳩仔

咁都可能照中

拉

佢個醫生positive 啊

德國人欠中国一句感謝

左膠大國抵撚死